平日太自愛 她不慣被愛

同呀瓏一樣做單身狗了